麻煩經一廠請你記住唯萎

連登的 文章中 記錄某人常舔共
可記得 當晚他 也曾門外遇繼聰
如今他 尋初衷 IG留言扮懂當天那愁容
忽然 包容 他應該壓力重

從前你倆為甚麼Say Hi不遂
麻煩經一廠請你記住唯萎 叫競徽~
同台碰見未害怕我是唯萎
黑超裡只看見是契弟
兩眼未顧及這裡一切
明眸回望下半身短過螻蟻 先知叫廢

唯萎都 曾失蹤 拒絕眾人皮已負
可惡的 張繼聰 叫極還是未有覆
迷失中 尋初衷 歲月流逝十載IG裡重逢
山窮 水窮 徽徽肅敬護送

從前你倆為甚麼Say Hi不遂
麻煩經一廠請你記住唯萎 叫競徽~
連微博也是自我介紹唯萎
R撈R出面中國你自願留低 流淚再敬禮

從前你倆為甚麼Say Hi不遂
麻煩經一廠請你記住唯萎 叫競徽~
人人已放下舊約 兌換人仔
聰聰風山水起冇姓謝
你看著有沒突然慚愧
梁烈唯突發轉名改叫勁廢 吹咩我曳

幻想到克勤唱出黎

...原曲係⋯⋯？

我本人?

紙牌屋

屌 咪再講佢啦

別來無恙

郭富城嘅弱

有得諗
今晚試吓佢

睇topic都唔知咩歌
見到連登的文章中已經聽到送禮勤把聲

求各位手足記住~呀哈！

推

正

電燈膽?

哈哈，是的

改得幾高質 但係無乜人理

多謝
唔緊要

留名待聽歌

期待

等聽歌

幫推

入黎又推一推
快啲有歌

再推

錄緊
有少少沙石私自改咗幾隻字
黑超裡只看見是契弟 -> 黑超裡只睇到這契弟
看見是唔啱音唱唔到

R撈R出面中國你自願留低 流淚再敬禮
你地想我唱中國定支那

聽住先
搵唔到非MV嘅MMO

有歌聽喇喂

成日都會將「記住原委」唱做「記住唯萎」，但係其他句就諗唔到點改。
巴打

李克勤

聽一聽 望一望個名
唔怪得啦 叔叔

本人

勁到爆 暫時連登聽過最好聽嘅歌聲

李克勤都上連登

望~~下半身
定
望下~~半身

喂又捉錯處
聽番先知錯

巴打會唔會自己整MV?
如果唔會嘅話我可以試吓搵人整

邊間教會?

頭先去唱K自己心急唱咗
估唔到一返黎上連登就即刻有得聽
多謝巴打

麻煩經一廠請你記住唯萎 佢叫競徽~

加翻個佢字唱起上黎好似通順d

加咗呢隻字就唱唔到了

巴打幾時唱我出啲歌？

睇緊你個page揀緊

留個名先

期待巴打整

聯絡緊jackz

跟問

最尾兩句最仆街

克勤

痴撚線

同埋係風生水起，唔係風山

係，其實廣州話生應該讀返長元音

Jackz巴打問大家對於個MV有無咩意見
佢會參考大家意見先整

變成

拒 撬 驚 吠

R撈個R字，即係R痕個R，可以括返個𢯎字，畀人知道個字其實真係有得寫

始終兩個字唔同喎 如果真係冇都可以唔加嘅只係我覺得括住好啲啲

jackz睇到你嘅意見架喇
等佢決定

好，多謝兩位為抗衡舊登音樂台出力

原來如此

等睇mv

在此多謝咁多位

見到歌詞就自然唱咗

把聲好似送禮勤

咁少留言

可能首歌都冇咩人識, 又唔知唱咗

講切柒同重口味就多人嫁喇

幫推支持

+1

pish

仲未有mv

支持幫推 等MV

的士陳二世？

有送禮把聲

比啲時間啦

加油

李克勤上連登

同問

CLS把聲好似李hecken

MV

推到有MV

推到送禮勤唱

多謝幫推
我都等緊

me2

麻煩經一廠請你記住唯萎...依句最正. 已俾正皮

郭富城既弱？